#Setup inicial para brincar em dev

 <ul>
 	<li>Suba a aplicação</li>
 	<li>Registre os perfis em /magic/generate/roles/dfhjskhgfsjdkgfjdkshgjfdjkdfkghjkfdhgjkf</li>
 	<li>Registre os campeonatos e clubes em /magic/clubes/87jhfgsdkhfgkhj34hgkg</li>
 	<li>Simule cadastro de jogos em http://localhost:8080/magic/games/lfjdjfhiohuhueirgert</li>
 	<li>Cadastre usuários indo em /users/form</li> 	 	
 	<li>Endereço para criar grupos /profile/group/sweepstakes/form</li>
 	<li>
 		Depois que os convites são enviados, faça o seguinte: 
 		<ul>
 			<li>vá no console e acesse a tabela **group_invite** para ver os uuids gerado</li>
 			<li>acesse o endereço /magic/ituy857439kfjdnjvkcuqgfawetyr?email=emailDoConvite, para cada um dos convites. Isso faz com o email em questão logue o usuário com este email</li>
 			<li>Acesse o endereço /sweepstakes/invite/pending para ver os convites pendentes do usuário logado e coloque ele no grupo</li>
 		</ul>
 	</li> 		 
 	<li>Endereço para aceitar pendinginvite sweepstakes/invite/pending</li>
	<li>Endereço para dar join manual num campeonato championship/join/form</li>
	<li>Para fazer os palpites de campeão, ultimo, melhor ataque e defesa => /sweepstake/start/guess/form</li>
	<li>Para palpitar com o usuário logado, vá em /guess/{championshipId}/games/form</li>
	<li>Para simular o o resultado de um jogo e contabilizar os pontos, acesse /magic/score/klfhjdfsdkhfjkdshfjkd9589476?gameId=idBancoDadosJogo&principalScore=placarDonoDecasa&visitingScore=placarVisitante</li>
	<li>Para conferir o ranking do grupo acesse /ranking/group/{groupId}</li>
	<li>Para conferir o ranking geral acesse /ranking/championship/{championshipId}</li>
 </ul>
  	

